男朋友兄弟有癌症 可以點安慰佢

本身我自己都唔係一個堅強 睇得開既人
男朋友由細玩到大既朋友有腦癌 末期

好多醫生都話等 等到完結既一日... 無得救

男朋友都係今日先知咁大件事 之前斷左聯絡好耐 一搵返先知

佢好內疚 一有拍拖就無理過個兄弟 我都好內疚 我見到男朋友係條街喊咩都做唔到 我聽佢講呢件事都知佢兄弟係一個好好既人 但奈何個天就係鍾意開咁大既玩笑...

其實大家都知依家做啲咩都無用..
我已經叫男朋友一有時間去探病 比多啲正能量佢朋友 影相留念 珍惜剩低既時間 呢啲狗話...

作為一個素未謀面既外人 聽到之後真係好心痛 自己都忍唔住喊

點解個天咁唔公平 好人永遠早死? 大好青年咩都未玩過拖未拍過連呼吸都就快無機會 而班賤人就日日大魚大肉?

重要安慰自己屋企人連眼淚都無流過一滴... 一個咁堅強既人 有呢咁既病 真係好心酸

純粹覺得無能力幫到任何一個人 係呢到打少少野發洩 願天下所有好人身體健康 世界和平 壞人消失

加油

如果男朋友個兄弟同佢既屋企人係真係加下油無事 我願意以後行路代步將所有用油既交通工具棄置

你明唔明

真係覺得自己好廢 除左啲狗話之外就唔識講
連自己男朋友都唔識安慰 望住佢喊就剩係識得跟住喊

佢幾多歲

2x 我都唔肯定啊我都唔識佢 但同我男朋友一齊由細玩到大應該24左右

咁後生 絲打你陪多啲男友 有時間同佢一齊陪朋友做哂佢想做既野啦

唔係因為見到男朋友唔開心而心痛
而係因為男朋友講哂佢兄弟既野比我知
佢真係一個好為朋友 好樂觀既人
但佢話佢輸左 要完啦..... 個種絕望...

真係好心痛點解個天永遠要好人過得咁苦

佢朋友已經要係醫院 隨時都.... 我都內疚點解放假要拍拖而唔係叫佢搵下佢以前既朋友

點發現架

睇返big boys club 上星期五嗰集，
能量學有機會醫得好cancer，
反正都冇得救，
可以試吓另類療法。

現階段最緊要發放多啲正能量，
加油！

睇野有重影 去check左唔係近視 最後去醫院check先知道咁大件事....

咩係能量學 求巴打比少少資訊等男朋友聽日探佢可以幫到佢

陪住佢就係最好嘅安慰
講再多都冇用
因為你知嘅佢都會知
盡量唔好俾壓力佢
聽佢呻就得
男人最想就係有一個人係佢身邊支持佢

你上mytv 睇返上星期五同前個星期五嗰兩集兄弟幫，
其實我都係睇呢兩集先知呢樣嘢，
簡單嚟講姐係能量學可以幫人醫病，
心理病同精神病都得，
喺big boys club 訪問嗰個女人好似話cancer 都有機會醫得好，
詳情你睇返嗰兩集。

不過呢啲嘢冇科學根據，
真係信不信由你，
如果你地有興趣試既話只可以當係搏吓，
唔好抱著太大希望。

如果我係你男朋友既好朋友既屋企人，
我會咩另類方法都試吓，
不過要比好大筆錢去醫嗰啲就要小心，
好大機會呃人。

希望幫到你，
加油！

Btw 個key word 係 光之能量療法

抵死

都叫有時間say個good bye
有朋友 廿頭腦出血走得好突然

你食咗屎? 把口咁撚臭嘅?

陪住佢就可以架喇
佢可能會喊會發洩落你度
你就忍下啦
生離死別
都係睇個天
冇咩可以做到

我又怕佢想自己冷靜 又唔敢提起件事 好怕佢亂諗...

Thanks

我都有同男朋友講 希望佢會識諗啦
但比著係我都唔得

唯有祝佢身體健康

我寧願佢對我發洩 都好過收收埋埋

time will heal

同你分享吓啦
我好朋友十幾歲就有血癌
第一反應以為佢講笑，後來先知係真
嗰時冇咩概念，淨係知佢多左好多時間都係醫院
同埋長期見唔到面，因為佢出唔到街
所以whatsapp分享吓日常就係唯一既接觸
突然某日佢以唔夠20歲既年齡過左身
走得好突然，喊左一晚
嗰排情緒特別洶湧，好徬徨
但好感激係我想訴苦既時候，朋友都有聽我講
嗰時最大既衝擊就係一個活生生既人居然可以話冇就冇
好似冇存在過咁，好唔甘心又好心疼
所以選擇同朋友分享佢既點點滴滴同回憶
希望佢唔係咁無力地消失係世界上
至少有人記得佢同埋知道關於佢既小事

當時我係咁樣發洩情緒，有屋企人同朋友支持係好重要
所以我諗樓主都可以係男朋友需要既時候陪著佢，聽佢傾訴，以及支持佢多啲探佢既好朋友(即使會犧牲你地兩個人既時間，或者你地一齊探佢)，唔好留遺憾。
比佢明白要珍惜眼前人，或者可以了解好朋友有咩最後既願望，幫佢實現，同時比男朋友明白生老病死係必然，唔好過於執著而諗埋一邊
但願你男朋友既好朋友可以安然度過最後一程

樓主同男朋友都加油呀

緊係叫佢約埋班兄弟一齊去旅行 再叫雞開咸p 直落啦

分享下啦
初戀女朋友去左外國讀書冇耐就末期癌症死左 身邊亦都有朋友grieve 過
每個人對於親人死亡嘅反應都唔同 你唔需要教佢點做
死亡冇得返轉頭 唔好講啲廢話everything’s gonna be alright之類 點講都唔有用
亦都要預左佢地會好傷心 周圍搵方法發洩
預左會有壓力 又可能佢會唔覺意令你傷心 但係都只係grieving 嘅一個過程 佢唔係針對你
你可以做嘅只係陪住佢 但係亦都要俾啲空間佢
千其唔好問問題 唔好係咁問佢心情點點點 又問有咩可以同你講 之類
只需要坐係佢隔離等佢講
同埋幫佢處理下啲日常生活小事 收下信 放下狗 餵下貓咁

叫佢飲多d水,休息多d

親身相同經歷
有個女仔係中一已經識，十幾年之後見返一齊左，好似童話故事咁。
另一個就係中一第一日入學講野既兄弟，最撚fd既兄弟，仲試過一齊3p

兩年前既某日同呢個女仔散左
本身散都冇乜野
但散左兩日後收到個消息

就係我呢個朋友跳樓死左，我立即崩潰
最後一面都見唔到
過來人身分講句，盡量咩都就哂你男朋友
因為佢身邊可以支持到佢既得你一個
但係你自己要有心理準備就係你男朋友黎緊呢段期間可能會變左成pat屎咁，做咩都提唔起勁
我用左大半年心情先平復到小小，之後一鳩離開香港呢個傷心地去德國working holiday

中point

咩癌 咁後生都出事

我自己唔夠20啱啱上個月都確診咗cancer,到而家做完電療做緊化療,雖然辛苦但我一次都冇喊過,可能我自己後生反而覺得無咩包伏,唔好埋怨點解咁後生就中,要嚟嘅咪積極面對囉

絲打你好堅強
我一直話比自己聽 要撐住佢 佢先可以撐住佢兄弟同佢既屋企人

大家都打定輸數 想既都唯一可以令佢舒服啲

剩係齋聽佢呻就ok? 見佢扮無野唔想我擔心個樣 好怕

巴打 你要加油阿 呢個世界上有好多人需要你
要撐落去!!!!!

I know that feel
先兩年有個朋友都係腦癌
佢仲要單親家庭家中獨子！
最後昏迷左半年都離開左

佢好內疚 一有拍拖就無理過個兄弟

咁你會唔會內疚

屌那星我都係家中獨子

個天就係咁鍾意同人開咁荒謬既玩笑

我都好內疚.... 好似我有份造成咁...

雖然我都係尋日先知有呢個人 大家都係尋日先知佢兄弟倒數緊

好內疚無逼佢搵下其他人 唔好剩係掛住陪我同打波

你會無事嫁巴打 情況重可以控制到

巴打你咩cancer啊

唔係親生兄弟同老豆老母 有幾傷心呀？
你男友當左自己係邊個？
老死有癌症 佢當左係自己責任 陪少左朋友好錯？
當你大多十年 見多左世面就知佢幾無知
朋友就算走左都只會係傷感 你估死老豆咩！

係沙煲兄弟 睇下佢重有乜心願未了 幫佢完成埋佢
男人老狗 重要人擔心

淋巴

死係好定唔好都冇人知
珍惜有剩嘅日子好過啦
真正無憂無慮

agree.唔好係咁問問題

巴打你一定好快無事！乖乖地做哂啲療程

生死有命，生命本來就係無常
你應該視為借鑒，好好珍惜你既日子

安慰說話，每一句都好諷刺
不如睇下佢有咩想要，幫佢滿足，陪佢走埋最後一程

街上面好多廢老都未死, 真係唔公平

你冇得迫佢講
未必係佢扮冇野 其實係呢個時間佢可能對死呢件事冇乜真實感咁 如果佢逃避唔去見佢朋友 你可以陪佢一齊去 有啲人係過先黎後悔

唔駛起底都知波台狗，好行

我都唔敢問唔敢煩佢

我2年發生左件事同你情況一模一樣
不過個角色係你男朋友

振作

同你情況好似 我男朋友老豆一年半前發現有腦癌
佢而家仲再生緊，雖然唔可以完全好返，但至少有方法延續生命
唔好放棄！

搵個適合既時間傾下佢有無野可以你地兩個一齊為個位朋友做到

因為呢D野可以令你男朋友無咁guilty, 同埋可以適應到個位朋友即將離去

如果真係無就算~ 你就無需要講太多野

因為 唔敢問唔敢煩 其實唔一定work

變左你角色好似同其他人一樣~ 唔關你事咁~

我三年入面走左兩個親人~ 我EX完全無問過

又係唔敢問唔敢煩~ 反而令我覺得無人關心咁~

「大家都唔好講」其實就係中國人一種有好有唔好既習慣黎~

可以令關係好差

但係我又唔識佢兄弟 都係送左個祝福天使比佢咋

搵個適合既時間傾下佢有無野可以你地兩個一齊為個位朋友做到

你可以問下佢「呢段時間有乜野可以為佢做到, 我地可以一齊為佢做」

你俾佢話事咪得, 呢樣野唔係你可以諗到

有咪可以一齊去幫佢做, 增進下兩個人既關係

無咪算，起碼俾佢知道你有意識到佢緊張緊乜野

功利咁睇, 男女朋友黎講, 呢D時刻好緊要, 唔係話一齊做過咩開心事唔好

只不過係佢最艱難個段日子有你支持, 意義係唔一樣

唉 自己本身都好多情緒問題

見到男朋友喊住講唔捨得 唔係成日post 相都會為佢post一張相去支持佢 特登聽一首歌好有意思既轉做聆聲 真係睇得出佢好重視佢朋友

但問題自己又會因為咁而有少少唔開心 佢對住我都無重視過 始終生離死別... 我都唔想自己因為呢啲咁on9既野而呷醋 但又控制唔到.... 唯有收埋自己一個食哂 唔可以話比佢知

盡力滿足佢
Including sex

我唔係波台狗

到你慢慢大個

有重要親人過身

你就會明，身邊人呷醋係幾咁無謂，幾咁幼稚

人都就去，你仲做埋Ｄ咁既野

衰Ｄ咁講，你嗌分手佢都唔會有心情理你

唉 其實我明 我屋企人近排都過左身

我就係知自己有咁既諗法好幼稚 但又控制唔到

所以都只係安慰佢 陪佢傾計打機 鼓勵佢一有時間去搵佢兄弟

提都唔敢提 我都好自責點解自己會有呢種情緒 所以我唔敢同任何人講

講真

好正常既一件事黎

你都係想俾佢重視者

唔係一個錯既諗法

你地仲後生，要學下點樣去溝通

屋企有事，你自己都要學識照顧自己先，始終你心情都會差

照顧到自己先照顧到身邊個個

有d書反而話引佢講多d會更好。可以等佢舒發d唔開心的事出來

我已經好左好多 只係間唔中回憶返會好唔開心喊

真係好內疚 又唔識表達比佢聽 啱啱自己又失控喊 佢又唔知咩事 我又唔敢講

好辛苦 有時想放生佢唔想佢跟一個有情緒病既人 但係又知呢個時候更加唔可以扔低佢

引佢講野係可以等佢舒發 但係不停問問題其實佢冇能力答你
唔問問題又唔等於迴避或者唔理呢件事
你可以係其他方面支持佢 例如話 今晚八點我會黎你度幫你放下狗 洗下碗咁 朝早返工前又可以去佢樓下搵下佢
如果好多其他人想關心佢可能會逐個逐個問佢朋友點點點 呢個時候其實你可以做中間人 幫佢解答呢啲問題 等佢唔駛咁煩

你都會辛苦架嘛~ 慢慢講俾佢知啦

互相支持下好過兩個人估黎估去